3hk 5月完約 smt/csl sales入

用緊6gb plan 26x 有時唔夠用
Tg：@james1774
請出招